我要返返去未識你之前咁好好生活

我其實不嬲都係自己㗎啦！
都冇一個男朋友

只係第一次咁鍾意一個人
兩年半喇！
曲奇又整過
音樂盒又整過
街又去過
電話又傾過
白又表過
脾氣又發過
喊都喊夠了！！

正所謂周而復始，萬象更新
已經2020年
噚晚巴打話得我岩
我垃圾
成日因為佢每個反應唔開心

係我自己話佢係值得交嘅朋友
但做朋友做到唔理我、唔應我
做朋友做得咁唔開心㗎咩？
其實所有野都好明顯
我根本就好清楚
只係唔肯作出改變

過埋星期四
我俾埋最後一次機會你
睇下你是否一個合格的朋友
否則我要從新審視如何對待你
嗯嗯

omg 重新出發呀！

新年快樂

樓主
抱抱唔該

我唔係好想揾個人拍拖呀
我只係想。。。
算

我要新年進步呀

明嘅明嘅
我地見面未

我應該感激因為哩個人
我上連登認識到大家

俾咩機會到時又心軟
唔開心就斬欖啦

好呀好呀
我都唔想咁摺了

佢約我嗎
自從表白失敗後
佢每次揾我
我都覺得係一啲補償？安慰？

因為佢 你識到我地

係呀

隨心啦，唔好委屈自己

加油 的確係好難過呢段時間

唔好再俾機會佢啦

斬攬啦

Hi巴士飛
好耐無見

樓主加油啊

我呢啲死都死得不明不白
唉 唔知仲可以點但既然佢都unfollow得我咁我都冇藉口可以再俾到自己

樓豬新post
好似已經放棄咗好多次
其實佢的確係一個值得交嘅朋友
只不過你投入感情變咗質
好朋友係有時互相窒下對方
最緊要傾訴心事
但佢既心事會刺激你
你既心事佢無能為力
大家仲點合格朋友

腰心腰肺

希望可以控制自己愛上啲咩人

如果有咩事千其唔好諗唔開
搵人傾下計
你最後一段有張華峰個女嘅影子

我冇睇呀

你可能都有少少鬱躁症

。。。

我岩岩google咗
我躁個部分好中！
不點過我冇諗過輕生

你講得好岩

鐘意一個人 無論佢鐘唔鐘意你 你都會照樣鐘意佢

我明丫
鍾意就係鍾意

邊忽

岩啊屌

歡迎大家同我講嘢
等我分散快啲move on

I’m ready yo

我要返去未識你之前咁好好生活

所以下定決心之後 好快又會打回原形

你支持我喇
我好攰了

一齊努力

有冇興趣d意見我

你講丫

加油呀
一定得嘅

最好係完全遠離佢 咁就咩事都冇

有啤怕星期四晚

好自私 佢一句就將我打回原形

邊句

好掛住佢

我今日都好掛

唔好因為寂寞而一齊

冇

定係delete個app

我明

因為我唔想unfollow佢

你會唔會忍唔到手禁落去send野/打字

你放唔低點做朋友
我之前唔見佢一個月先放低到
絲要識多啲其他人
唔好吊係佢身上

時間幫到你

會呀
好犯賤

而家戒毒中

支持你
我都重新出發緊

每朝瞓醒都係掛住佢

我直頭block曬佢
睇都唔洗睇

做唔出

成功戒毒者 希望大家堅持啊 堅持到你就脫苦海㗎啦

搵朋友陪下 整下手工消磨下時間
我成日整手工就唔會諗其他野 一整就整成半日
專心到連電話都唔掂

我都做唔出

諗緊把空閑時間返多份part time

都好 最好番啲忙到pk既Sales
咁連諗既時間都無

試過一路整一路諗起個人
你話on唔on9

睇你最後嗰段就知你仲未做到仲未死心

絕對明
話出街行 話搵野做
但係搞搞下 總係腦入邊突然浮左佢嘅身影出黎

已經個幾月 工都無鳩埋 我真係唔知今次點捱

星期四後

冇信心放低嘅就連朋友都唔好做
利申:做唔到

2020年我都要有個新開始
等到好攰
唔再等了
大家齊齊加油

絲打,我又係新一年新開始.....
我依加重日日都掛住佢,
番番下工一諗到佢就FF自己想同佢講既野,
搞到自己係個位到喊........

我一個人先會咁
有人對住、工作還好

加油呀
我噚日約下朋友都幾開心
同埋試下多啲打俾朋友傾電話
有嘢做下會好好多

聽日終於到聽日

好緊張
其實好明顯
都唔應該緊張

加油呀！！move on真係好難

眼光光了
歡迎大家聽日同我吹水同我減壓

未訓著
聽日見到佢

咁只係佢唔約你
唔係你死心

tg傾

未知

做咩喊

咁都好似幾好啊？

give you a hug 祝你幸福

多謝呀

佢真係好
哄我笑

真係岩岩睇到 醒哂

大家都笑下囉
唉好掛住佢

腦筋急轉彎......

Hi

Btw

諗做咩唔諗下其他野
Move on 咪得

好事

荷蘭月亮 🌙

Diu 真
我做你姐姐啦

我姐姐定佢姐姐呀

So what

應該係我

機會嚟啦飛雲

歡迎你哋揾到真愛

有幾多人真係可以咁好彩揾到真愛

呢句野嘅巴打個名話要姐姐我咪話做佢姐姐

你呀你個名

搵唔到點算

又係呢度見到你呀！

我不會喜歡同性的

成日睇感情台
平時又冇人搵
又識唔到人冇野做
見到我有咩出奇

姐係等於叫你係農場行一次揀一粒最大嘅士多啤梨 唔可以返轉頭揀 永遠唔知自己手上果粒係咪最好嘅 或者你已經miss咗

我會求其拎一粒就算
唔會諗手上面既果粒係唔係最好

求其拎一粒 拎完就永遠都唔放手？

唔放呀
除非佢唔想係我手上面

不如你揀我啦

好丫
你想點揀你

我哋結婚啦

好丫

我唔記得咗無佢嗰陣嘅生活係點

識番個咪解決到

好似依家咁

最緊要 光復香港

嘩

又 犯賤了

舊post追到依家
樓主打算仲要鐘意幾耐？

直到

OR直到現心上人有咗伴侶？

一定會搵到珍惜妳既人 , with love

Hug

Ching你好撚肥咩？

係呀係呀

幾肥

Same
初戀過左幾年後
遇到一個好似好岩既既人
傾傾下計鐘意左佢
送過好多野俾佢
最後佢追緊第二個 有女朋友了
好傷心
我要處理下我既情緒
唉
早知咁 就唔鐘意佢
好想番去之前未鐘意佢既日子
大家新一年都唔好再做男仔既兵

你唔likey要講...
次次都三人行 但你又唔講真係唔知出事

暗號嚟？
同埋點解又有
你自己本身有罰抄多一本？

表白薄又係咩玩法

Ching 希望搵到個錫你既
你堅係勁天真可愛

你地個圈子好似好正咁
全部都係連登識？

Yes

我都想....
我之前日日好悶好平凡
但我唔會喊
同佢一齊開始係好開心
但而家日日以淚洗面
真係好痛好痛
我想返去以前啊
可唔可以啊
我唔想再喊

未必返到
聽落兩邊放對方的位置不對等
先會喊姐
我明

加油 我同你一樣

成日因為佢某個反應而唔開心..

唔好出街
唔係等人用再叫你番咩

無聊睇相簿
頂

時間不是解藥 解藥在時間裡

去scandinavia先安全

錯頻

做乜
搭錯線

屌，用desktop明明覆緊話去葡萄牙旅行個po 唔知點解會自動彈左落下一個po

你有撚排仆街呀

諗太多啦
現實見到就係
A：食咗飯味啊
B：疫情降溫都要多D留喺屋企
C：唔太夠人啊，得閒就返嚟幫手
D：大家當睇唔到大家

B
上次見佢講咗b
唔出街？
你養我牙

其實只係一個習慣
習慣左有依個人既存在
你要返返去以前咁 就好似要改變一個習慣咁
改變習慣係難既 但個個人都唔同
有啲人可以好快 有啲人好耐 有啲人一世都改唔到一個養成左既習慣
加油 我都就黎可以返去以前咁重新生活

搵一個更好既習慣！！！

如果佢講你可以搵到一個比我更好既，應該好好多？

無錯 咩都可以 最簡單係做運動 持之以恆
我而家收工後會睇書同睇劇 可以自己一個靜吓
個種感覺非常好

仲有
今朝又做大學問卷
好長嘅一份

你本身有無哩堆徵狀先?

點解會無啦啦無覆
冇見兩個星期就咁？
咁撚脆弱？

借位 大家幫手推一推
［行動post入黎推一推］ 明天1930將軍澳*準時到*

一個星期冇見
咁佢比時間我 話黎緊邊日得
點知一日話有野做
一日唔知醒
當我係咩
跟住仲要唔覆
我仲死死氣問佢 係咪好撚賤

可唔可以滲埋我玩？

咁你可唔可以變返係處？

個半月

連傾都唔傾下
我唔想咁易放棄
過程都需要時間

我唔覺悶
佢之前都講過想要啲私人時間
咁平時遲覆我都慣
佢今次放完飛機講一句岩岩醒
佢就藍剔我
咩事

我地似係未firm關係咁
出街有拖有攬
咁佢話上個星期忙
我咪話冇所謂
跟住呢兩次都係佢約我先

可能佢係忙呢
你再揾佢聽日

今日問佢係咪忙 佢話not really
咁我而家係應該攤牌問佢係咪想完左段關係
定係再扮死狗
我好驚又要搵過一個月
唔識講 點解要而家先咁樣 有咩唔岩 一早完 大家都舒服D

佢好玩家咁
好似唔care
你男定女呀

我男

佢係前兩日 藍剔左我
我專登唔搵佢 係約個日先再搵佢
我都覺得好sad

係 仲有幾次係臨出前一個鐘話唔出
當我乜
我今次想死都死得眼閉

好撚慘 點解又係我
以為搵到岩既人
又浪費時間？

我都唔知
一直好地地
放我飛機係佢 藍剔我都係佢
女人好難捉摸

可唔可以快啲傾下
又成半日冇覆
玩咩
唔好晒我時間

應你未

唔係女人難捉摸
而係佢係一個率性
諗乜做乜完全憑感覺的人
呢一刻你可以勾起佢興趣
下一刻就熄哂火 對象轉嚟轉去
唔好聽啲講
除時身邊已經有第二個都唔知
唔使攤牌 你唔搵佢、佢就唔搵你
就算佢某一日搵番你亦唔使理佢

直接D好
我以前都同自己講 比人藍剔就唔會做主動
係今次衰手賤

點呀
有冇手多多今日？

有啊屌
講埋呢句唔再覆
但感覺識佢呢個半月好長咁

見佢咁上心

唔想做衰人通常就係咁
等人知難而退唔使講出口
加上你地又未確定關係
做主動都無咩唔好
只係感情要雙方

幻覺嚟㗎啫

其實我都識過兩次未firm關係
拖攬左一個月就完左
女仔又點睇呢樣野

錫錫呢

帶口罩

咁摸頭

有 實有既

鍾意拍拖感覺 但唔想負責任
俾人咁對待過 仲慘過你

唔通仲.......

唔明喎 以為做晒呢啲野 關係就大家明啦

唔明

姐係
鍾意曖昧 鍾意拍拖d肢體行為
但因為自己無法保證可以同你keep幾耐
就係冇咁鍾意....我係咁說服自己

老實講我都係a0試過兩次呢啲曖昧野
我真係想穩定同一個人拍拖
而唔係做你呼之側來既野

我拍過好多次啦
但真係第一次遇到咁既情況
好似中毒咁keep左幾年先發現自己乜都唔係

好慘 比人浪費時間咁

衰係自己一直合理化唔合理既行為

通常自己點都會合理化呢啲野
但你身邊啲人先會睇得清

係架
不過我已經返唔去從前既自己
見步行步

我覺得我呢啲曖昧一個月既野都好浪費時間
唔係岩feel先會繼續咩
點解唔係第一次出街後斷聯絡

係
所以第一個曖昧個個我真係細膽
冇錫到佢
而家呢個我都大膽左架喇

你幾大

咁惡 我中文差

屌 咩事

我以為天降壯男俾你
原來係手足group

又pure又true
的女漢子

文武雙全
咁我唯有承認你又pure又true